攬炒 係要有同歸於盡既覺悟

攬炒 係要有同歸於盡既覺悟
係要搵條命做籌碼同佢較飛
係要不怕死

攬炒 唔單止係要經濟方面
我地係要博命 嚟個係我地最大同唯一既籌碼 就係爛命一條

下一步
燒差館 燒政府建築物 拆狗鐵 打狗
缺一不可

我準備成為勇武了，你呢？

核彈都唔割

唔割 但希望大家一齊放低心理包袱 行多一步

二戰日本有神風敢死隊

柒婆呢

請tweet like

其實我想係禮賓府拉佢出嚟遊街好耐 但話果度地勢凶險先一直冇去過？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

麻包袋左先
冇gear狗係最易落手
如果殘廢會比死麻煩好多
全家要比錢養番佢轉頭

如果圍到落單狗佢唔使指意完完整整咁行出去 屌 真係好撚嬲

收皮啦打飛機你就叻

泛民話唔攬炒 你唔好騎劫個訴求

時日曷喪 予及汝偕亡

真心。今晚之後可唔可以有更多勇武

一早block左你條分化狗 多謝推po

If we burn
You burn with us

泛民自己講我引述 就話我搞分化。。。